示威人士不要再武力升級

有人成日發夢要在街上打贏警察，點為之贏？，有無人可以話比我知？
事實個答案大家都知係我哋無可能打贏到警察，警察嘅裝備，訓練都在我們之上；就算你哋升級用什麼火攻，警察其實十分歡迎，佢哋不知幾想用實彈射擊，現在只係無藉口用；再講我哋只係比到壓力政府和警察就可以了，這是一個長期抗爭，適當時就徹走，不要再送頭給他們好嗎？

ppppppppp

咁你有無建設性嘅comment?
無就係三毛

你老母就真係咪出黎做雞啦 屌到厭啊又臭

這是一個長期抗爭，適當時就徹走，不要再送頭給他們

Push

咁升級完再撤走都得姐

Be water 一舉旗 即刻走 另一個地方再集合 有無得諗

想死守一個點 只會失去越來越多手足

再死守

前線義士就係明白到，再係咁，就會變成2014年既情況。當熱情一冷卻，冇人再肯衝，後面就冇和理非再上街，成個運動就會完。請大家尊重前線勇武派。

警察其實十分歡迎我哋武力升級，佢哋不知幾想用實彈射擊，都時唔知我哋還走唔走到？

三毛
負皮->Block->上一頁

就係睇住前線送頭我個心好L痛呀！

你搞錯目的吧，莊家目的係要破壞香港社會，唔升級唔死人有9用

連登真係畀三毛入侵

雙普選比獨立調查更重要

落場直接同手足講

邊個係莊家？你？

我都唔支持升級
所以應該改為去關心佢地家人

我只係一個發夢有去遊行嘅路人甲。

咁你下次發夢既時候再行上前線感受下
唔係叫你去到最頭勇武
但起碼去到前線見到班狗
之後你睇下自己仲講唔講得出呢句野